---
title: 智人进化录——Day14
date: 2020-03-29 10:32:11
tags: Diary
---
## 反省
1. 一定要尽早确定每日计划，减少自己的偷懒空间
2. 坐姿调整，不要增加刺激

## 今日计划
主论调就是把这周的坑填上，难度还是挺大的。

#### Day13
2. 总结薛兆丰经济学 和 余的行为经济学（减少了自己调研的时间）
3. 打字
4. 602事件

5. 丁一凡 - 经济战观点，并写下读后感
down
6. 调试平板环境
down

#### new
健身：跑步5公里 + 9分钟练腿


### 今日反省

Day13的计划，压到最后一天执行，太不现实。这么短时间内根本无法完成。

又是一个没按计划行事的一天，继续打1分，惩罚持续两天，每天6次撕裂训练……

华为视频在关屏之后，就休眠模式了，昨天没考虑到这点问题，导致时间被浪费了。思考要充分一些。

或许把每天的任务完成情况，反省写到当天周报里就行。不会恶意修改的，git上有操作记录。这样的话，每天早上计划完，就必须Push上去。

这种的周总结，要和月总结放到一起了。31号把前两周任务清空，可能吗？拼劲全力吧。